{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004687",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092518?place[place_type]=GID&place[gid]=1092518&place[latitude]=35.6322134267&place[longitude]=126.5072659844&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 그린나래펜션"
    },
    "text": "こんにちは。扶安グリーンナレペンションです。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 幼児やお子様と一緒にご利用の際は、安全にご注意ください。 客室は牧書、綿花、ムクゲ、イチジク、ワスレナグサ、トネ、星花、牽牛性、ステラ、ユニコーン、織姫性、花冷え性、高鳥、ハヌイ,牡牛,トルゲ,サンドゥルなどの様々な種類があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されていますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為がおすすめされませんか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金及び料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児やお子様と一緒に利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "幼児やお子様と一緒にご利用の際は、安全にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は牧書、綿花、ムクゲ、イチジク、ワスレナグサ、トネ、星花、牽牛性、ステラ、ユニコーン、織姫性、花冷え性、高鳥、ハヌイ,牡牛,トルゲ,サンドゥルなどの様々な種類があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 674
    }
}